講個笑話 香港人話罷工 但係個個都拎住部電腦home office

各位奴性重嘅香港人
大家都話罷工先係最有效
我想請問一下當初原意係乜嘢
一邊屌鳩出面死都要撘車返工嘅人
一邊拎住部電腦係屋企開會做嘢
我真係想請問一下呢個係咩玩法
所有公司運作繼續如常
對商家造成零威脅
罷工可以威脅到政府?
笑話嚟
笑完繼續home office啦各位
依家係各大學為香港打生打死嘅同學已淪為condom

推

講真話俾人負評係咩玩法

知唔知點解poly無人理

就係因為好多人都係屋企返緊工

立場影到陶輝深夜親自出馬現場毀滅證據

問個問題 你點知的？